(台測)THE ROCK系列

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.賞金獵人貝克（巨石強森）為他的僱主比利去巴西熱帶雨林尋找叛逆離家的兒子特拉維斯（西恩·威廉·史考特），貝克租用了戴克林的飛機和汽車來到巴西熱帶雨林，卻發現康奈紐斯·伯納德·哈奇（克里斯多夫·華肯）非法奴役當地的印第安人為他挖礦淘金。特拉維斯曾經在美國史丹福大學讀書，中途輟學來到這裡尋找印第安文化中遺失的寶物「嘎圖」（一尊神像），他和印地安女孩瑪麗·安娜（羅莎里奧·道森）是好友，兩人都對嘎圖有著強烈的好奇心，兩人都懂葡萄牙語

2.人類在1993年開發出基因編輯技術CRISPR，開始用於治療致命疾病方面，但因不法分子濫用此技術，因此在2016年被美國情報體系勒令禁止所有相關研究。如今，不法企業「基因能源公司」（Energyne）仍然秘密將技術用於基因工程方面，在大氣層外的空間站「雅典娜一號」（Athena-1）裡著手「毀滅計劃」（Project Rampage）。但一隻實驗老鼠服用公司開發出的病原體後，突變成一隻攻擊性極強的變種老鼠而殺死所有研究員。空間站僅倖存的研究員凱莉·艾特金斯將三個病原體樣本帶回逃生艙後撤離出去，但進入大氣層期間因窗戶破損而死於逃生艙燃盡

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野